Code: 2
Title: Questionario
Bem vindo ao Questionario

Section ID: 1
Section Title: Grupo 1
Description: Sera constituido por perguntas sobre o atendimento ao client na zona de aveiro
type 1
{optional}
Section Repeat: 1

Question ID:1
Descreva em poucas palavras a sua opiniao sobre o serviço de antendimento ao cliente:
type 1
atendimento razoavel com algumas falhas
Question ID:2
Ordene por ordem de perferencia os metodos de antendimento ao cliente
type 4
4-1-2-3
Question ID:3
Escolha as 2 filiais que lhe prestaram melhor desempenho
type2
1-2
Section ID: 1
Section Title: grupo 2 Teste
Description: Avaliação do survey
{optional}
Section Repeat: 1

Question ID:4
Achou facil a resposta a este questionario?
type3
1

Final Message: obrigado por participar.
